係外國寫論文其實直接將搵到嘅中文資料翻譯做英文會唔會比人捉到plagiarism

咁樣直接中譯英應該難捉?
唔撚想做呀屌

唔係有教點引外語文章+自己翻譯架咩

岩用又唔係睇得出你鳩譯譯到九唔搭八咪得，不過你睇得釋得都已經係組成論文既一部分啦⋯⋯

引疏士好撚煩架
不如照dup扮自己見解咪算

睇怕都幾難捉，但係唔自己做，你學到d乜？

如果真係扮自己見解應該捉唔到?

唔會

利申：被逼讀垃圾吹水科試過

Lm

有冇人有turnitin account 可以借下比小弟呀屌

會
見過有人俾人捉到

無事

快d照dup.

上淘寶比十五蚊係咪咁難呀

做緊 我呢邊好似無Turnitin

識有人外國讀書,assigmment 要寫英文essay, 落中文reference...條友完全扭曲曬篇文o既原意,改寫曬自己想要o既論點...最後輕鬆pass左拎好grade

鬼佬examiner 見到中文ref 真係話知你,香港就唔知了

你覺得你自己係第一個係你主修/科度諗到同做呢件事咪係囉
但我呢幾年都聽人問過類似問題

你都譯埋落埋REF啦

成日都唔明寫論文做乜要plagiarism咁高風險
我成篇畢業論文都係度引用緊人地篇野
八成人地的論點擺明引用畀你睇
兩成自己搵另一個國家的data set再做一次
連個conclusion格式都係引用人地
咁就first hon左